呢個時候又和理非進場？

申請週末大遊行？